血清素可以喺邊度配到

冇醫生紙 藥房會唔會賣俾你？

旺角堆藥房 有錢無野唔得

唔該曬

唔知咪鳩答啦 先唔講你要黎做乜 serotonin有得食架咩
我諗你想要個用途根本冇用 唔使晒心機